A0男如何可以訓練同女性溝通

琴晚公司annual din
同男同事照傾餐飽(利申非基)，可惜試左一次同隔離部女同事(算叫心儀的)問想影張合照但講嘢食曬螺絲，佢都唔知我up乜冇影到

平日同佢講公事冇問題，佢一路覺得我正正常常的，點解琴晚會咁㗎 molamola

27-8歲人真係手仔都未正式拖過

點樣可以訓練自己同女性溝通

留名學野

17/8歲都仲有得救
27/8就結埋心水孤毒終老啦

不正常人類

27/28歲都係咁既話只會比陰毒港女玩謝

我想食雪糕

算吧啦 唔好哂時間啦
準備孤獨終老吧

咁小弟又唔至於係喉琴狗公，咁容易抒尊降貴嗰類人的

天天打飛機

做一世毒撚啦

放棄吧

唔係話你狗公 只係你可能搵到目標 但了解過程中都會比人玩比人當做兵咁使

有無諗過呢個先係你既死因 個天唔會掉個女朋友俾你

本來無一物

下下話整定 就唔使討論啦

問人影張都口疾 難搞左少少

屌，咪撚諗咁多野啦，當人普通人咁溝通，由你一開始當人係女神果刻已經輸左一半

唔好話你A0 我拍過幾次拖 就算宜家遇到心儀既女仔講野都好似食左屎咁 但平時同男仔溝通完全無問題 利申：AL 中文oral 拎A

屌，我何嘗唔係
英文oral都有B

又啱

正常咁講野咪得囉 屌

搞咁多 咪仲衰

傾公事無問題，

咁咪平時傾公事果時中間插幾句題外話囉，

一次生，兩次熟，

啱傾咪傾多d，唔啱傾咪轉個目標囉

琴晚annual din,樓主係玩具店做嘅？

係你背後既思維有時會累左自己 你上面句野就係咁

毒撚